入黎擺低一首你最鍾意嘅日本歌

我先

求婚大作戰 主題曲

Again

crossing field-LisA

Wherever you are-One Ok Rock

Best friend

Tomorrow's way

大塚愛星像儀

喜氣洋洋

Claris Colourful

Kimi no sukina Uta -UVERworld

君の知らない物語

Goodbye days

hello - yui

純戀歌

巴打識貨！ 我最鍾意大塚愛呢首

69 (one ok rock)

首 live 真係正到無倫

聖誕頌歌

無錯 我都係睇佢個live先鐘意依首

Endless Rain

La la la love song

[Alexandros] - ワタリドリ

Speed-white love

every little thing - fragile

art of life

TOKYO - YUI

DAN DAN 心魅かれてく

GREEEEN - キセキ

エキセントリック

ワカバ - 明日、僕は君に会いに行く。

西野加奈 好き

Goose House-光るなら

中山美穗 - Be-Bop-Highschool

ma wa ra ma~ wa re merry go round

俾你講咗

人生足別離

indigo la End - 雫に恋して

米津玄師同好

首戀愛說明書同best friend都
另外介紹埋有個叫lefty hand cream既日本妹cover都好好聽

伊藤由奈 precious

入樽個兩首主題曲
直到世界的盡頭
好想大聲說愛你

小小戀歌

生物股長-sakura

宇多田光 - First Love

好想見你最正

名前を呼ぶよ Luck life

カナ首dear bride都好正

Be the light - one ok rock

林檎 ありあまる富

歌に形はないけれど

花姐

いきものがかりーYELL

一週的朋友
Btw 呢到都幾多人聽カナ
九月準備睇演唱會

極樂淨土
桃源戀歌
Lamb.
全部都係Garnidelia 唱

Sorry自膠 原來一首
歌手名叫Maria

椎名林檎 - 熱愛発覚中

Shirushi

屌你 樓主唔係貼perfume

星野源 Sun
小小戀歌
Radwimps sparkle

光是你活在當下這件事實已是我的幸福。

正

都係舊歌好聽

應該都係キセキ

竟然背叛yuka

心を開いて

同好阿

ピノとアメリ 石崎ひゅーい

forever friends

X Japan - Tears

X Japan - Endless Rain

X Japan - Forever Love

ZARD - 揺れる想い

Mr. Children - HANABI

モリナオヤ - 夕空の紙飛行機

God knows...

Goose House - オトノナルホウヘ→

ゴールデンボンバー - ローラの傷だらけ
ゴールデンボンバー - 101目の呪い

呢兩首太正 揀唔到一首

Tofubeats-dance&dance

中島美嘉-僕が死のうと思ったのは

Anemone - ラルク

kana 就missing you
步姐就a song for xx

求婚大作戰 片尾曲

冇Aimer
Aimer - ポラリス

シシド カフカ - サバイバル

8月尾睇

B'z - Ultra Soul

Moumoon - 夕轟

ヒカリエ

小さな恋のうた

ジャイアンにボエボエ

daoko

SEKAI NO OWARI - 不死鳥

aimer-falling alone

電車男片尾曲 每次一聽就全身都好滾動

中島美嘉- 雪之花

SEKAI NO OWARI -dragon night

YUI feel my soul

Moumoon呀
My favourite係呢首 聽到眼濕濕

下面呢兩首都好鍾意

呢兩首個mv好正

I love moumoon

Dir en grey - Rinkaku

Slam dunk 片尾
好熱血呀！

日本妹Cover 嘅日文歌得唔得

罪と罰ー椎名林檎

最近好鍾意山下歩嘅田舎の唄

LUNA SEA GRAVITY

Sor 囉

我最鍾意嘅 laser beam original live d 聲全部 distrot 哂嘛

Daoko

sekai no owari - 炎と森のカーニバル

一首的話一定係呢首

x Japan/babymetal --紅月

spitz - robinson

瞳の住人

唔聽乃團 但命は美しい呢首真心神曲

福山雅治 Good Night

咁多頁都冇人提過福山男神

自膠

the brilliant green - There will be love there ~愛のある場所~

Edm 溝 metal

Babymetal -- headbanger

丸之內的虐待狂
應該係聽得最多次 算係最愛

問到嘅話一定係Kana嘅Dear…，咁多人聽過就唔貼link了
最鍾意仲有Stand up

スタートライン yui@FLOWER FLOWER

09:50 開始

仲有冇同好有聽yui FLOWERFLOWER d歌

清水翔太 Aishiteru

嚇撚死

絢香 ─ 三日月

近來最愛

友坂 理恵 - 泣いちゃいそうよ
廿年前狂loop
雖然唔係特別鐘意佢